APXT集中討論區

望住佢係我個成本價上上落落

巴打咩價位

16走左
睇下呢幾日有無機會接返

呢隻只會一直升

on9
見到呢啲post即喺等於入唔過
拉

一個討論區討論一隻股票會等於入唔過唔知邊個on9啲呢出面Tesla nio都有post架唔好買囉你，好行唔送

終於正式開post

歡迎一於遲下齊齊數錢

Aim咩價位放啊

我都唔知，睇下會唔會長揸

睇下個班底同資料，其實長揸都值得架

呢位巴打多謝你啊，係你令我留意到呢隻好股

參考IPOB

Apxt 15上下波動正常，大家唔好跳船

14@600

大户

$16先入。 睇好佢個短期momentum，但係大家留意呢隻可能2021 q1先真係會大爆發。

巴打講緊merger?

AH sec就file左

我諗緊同AvePoint合併之後會唔會爆升
不過我15.24買入 升到20-25再諗

好大機會會爆升

上網睇到有人講得幾好，分享下

Salesforce buys slacks...APXT有前途

笑死free fall 緊

Drop to zero啦

垃圾股 傻仔先買

有巴打等緊10.5

Apex起飛未呢隻輸到我好甘
利申 16.7

呢隻唔係急升急跌用黎炒嘅股莫急

睇住其他係咁標...依隻仲係度妹..

唔驚，講緊前幾日GMHI重喺度妹未到我地啫

個post出咗一個星期都唔夠，啲人已經呻緊做咩唔爆升，笑咗

太多學生股神啦呢排

啲學生股神放晒咪開始爆升

GMHI真係炒多,痴左線咁升

我地坐定定等睇戲啦巴打

咪同SBE同BLNK同一模式之嗎。 炒到31-32咪回囉。

真，我地入左少少賺左餐飯仔

但係主要都喺apxt到

不嬲spac都係咁係啲學生股神以為唔放就贏硬

GMHI15蚊唔夠膽入...結果

唔驚，我地有apxt

快啲回落啦！要溝啊

仆街冇錢溝了

希望下星期唔好再回

呢度有連登財經台名人財巴加持

完全無力 盤前

留個名

嚟喇喂

30ok?

又妹返落去

衝呀

公布正式日期就會了

買早左
14.8

均價15同我上30！！！

年尾30

呢隻起碼下年先有起色

有閒錢入定先之後就FOMO架啦

14 @2000
睇好Q1 大爆發

爆硬

幾隻所謂等爆股，揀中依隻

Good choice

隔離個d爆哂啦

之前其他爆緊時GMHI都係妹，你睇下依家切勿做tracer

點解唔轉左會先，另一邊賺完再過返黎都唔遲

Q1就會完全回歸

點解要轉? 直接買多幾隻咪得

因為冇錢

我都想轉，但走左就會輸錢，16.2$入

我15.2入 諗緊加唔加多d
但起碼要到下年先會爆升

尋晚唔夠大注

又開始嚟少少料

hi 巴打 黎撐你場

多謝支持

都未升點回呀!
其他股左上去無回頭啦

緊係健康痴撚線有人重話佢係妖股

點解咁睇好,明明無咩力水

time will tell

未到爆發點啫，我溝吓溝吓均價已經去到9.x

有D慘...

必贏

琴日差d跳船

今日要跳

留名

樓主咁有信心 利申 準備入貨

炒下波動又一日

樓主呢

15入咗係咪含得

要坐

日日陰跌

琴晚咪升咗5％

1月入得

開始爆lu

過埋聖誕入

16$

我都驚 宜家少少地300股@$13

16.34

又守唔住

樓主可以留個tg?

點解

日日都特價

大家睇幾多賣

吳好推d垃圾股 入actc好過

Drop to zero 啦垃圾

今晚

樓主終於回歸

一直都好睇好只不過覺得依家係好時機入

今晚18

各位返黎啦！

贊同，但我得番少少由佢放風箏

小注入左500股，之後再溝

巴打會溝嗎

Hold到下個月就30幾了

大戶
14入諗緊食唔食左先
次次咁上下就跌返落黎

其實2月中就會merge架啦，所以佢應該已經坐穩左15-16，大膽估計我覺得好快會上20

但真係有力上30咩 見reddit啲人好多都話25就走一部分

所以我咪話20

上到25我都會走一部分啦

Spac股黎講25算低？

算幾好了，係得個啲痴左線嘅先上到30幾以上

不過我覺得合併之後呢隻會比個啲上得更高

諗緊仲加唔加注好

歸位啦終於

上次跌到$13都無加倉，而家$17更加唔會加喇

賺咗一年人工，見好就收架喇

睇情況2月入都得

巴打心態好好

隻垃圾好似唔識向上郁咁

坐到2046，好似2月11合併投票

有冇人覺得好似form緊個vcp

Strong hold!

今晚決定不問價買入30股

會升到幾多

17蚊做頂大法係咪又要14 17來回斬殺

又跌

掂完17蚊即趺就走咗

樓主係唔係仲揸緊？

Yes

我都揸到而家

又返返起點